石原聰美如美似畫彈日本箏！五大女星特殊才藝被瘋讚「國寶級」

▲石原聰美、深田恭子、榮倉奈奈都擁有特殊才藝。

你見過石原聰美彈奏日本箏嗎？日本女星除了比外型競艷、演技大車拼，擁有「特殊才藝」也是擄獲粉絲心的絕佳武器。包括深田恭子、升格人妻的榮倉奈奈都有令人意想不到的才藝，難得在電視上的演出，被網友形容「國寶級畫面」。

石原聰美擁有甜美臉蛋、小惡魔般的氣質，從學生妹演到時尚美女，身上穿搭都引領當季潮流。而她除了螢幕前的亮麗演出，原來還會彈奏日本箏，而且從5歲學到15歲，2015年曾在櫻井翔主持的節目中演出，彈的是「嵐」的《Bittersweet》，也是自己演出的日劇《失戀巧克力》的主題曲。影片中她身穿和服靜心彈奏，全程零失誤的演出令網友驚嘆。

深田恭子是書道「特一段」

深田恭子從《神啊請給我多一點時間》走紅亞洲，當時片頭畫面曾大秀游泳美姿，邁入34歲依舊保持童顏巨乳的性感外型。而她2歲開始學游泳，4歲開始彈鋼琴，最令人驚訝的是會寫書法，1999年主演日劇《鬼之棲家》，戲裡的書法字都是自己寫的，持有的書道「特一段」等級，屬於日本書道10段以上的程度。

榮倉奈奈會三味線

榮倉奈奈從模特兒出道，2015年和小2歲的男友賀來賢人結婚，沉浸在幸福婚姻當中。她從小學就開始學三味線，現在是「藤本流準師範」，已經是接近擔任老師（師範）的等級，過去曾在節目中演奏沖繩民謠《淚光閃閃》，邊彈邊唱至今仍被網友視為珍貴畫面。

華原朋美騎馬得優勝

42歲歌手華原朋美擁有清亮嗓音，代表金曲《I'm Proud》熱唱數十年，沒想到除了歌藝精湛，還會騎馬！原來她高中3年級就在馬術比賽中取得全國第4名，2016年10月參加日本馬術障礙賽，以第一名高分成績獲得優勝，3月將代表日本參加國際大賽。而她自高中畢業後將近20年沒有練習，經過1年苦練站上國際舞台比賽，甚至有網友鼓勵她角逐2020年的奧運參賽權。

朱千雪鋼琴無得彈

「民選冠軍」朱千雪憑藉謙虛樂天性格俘虜不少觀眾，深藏不露的她原來也是名擁有八級鋼琴資格的音樂能手！在2012年CASH流行曲創作大賽》中更即席在活動上彈奏《年少無知》，為參賽者打氣。事後透露自己十歲時便嘗試作曲，難得一身好本領，如今影視全能發展的她似乎歌唱路上亦可占一席位呢！

估到

睇完石原我即刻拉到最落確認一下

我千

榮倉奈奈

點解無篠田麻里子嘅空氣陶笛？？

呢d 係外星技能唔可以比地球人知